{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292631744/hotel-arban-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925165522&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6288064&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=81727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315638757&selectedRatePlan=392189597&expediaPropertyId=71613492&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아르반 호텔"
    },
    "text": "アルバン·ホテル (아르반 호텔)\nアルバンホテルはロッテ百貨店釜山本店から近い位置にあり、広安里海水浴場にも簡単にアクセスできます。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 さらに南浦洞通りとチャガルチ市場からは少し離れていますが、徒歩で西面駅は7分、釜岩駅は10分の距離にあるため、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 94個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "アルバンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アルバンホテルはロッテ百貨店釜山本店から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルから広安里海水浴場へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "アルバンホテルから広安里海水浴場へは簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アルバンホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルから南浦洞通りやチャガルチ市場へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "アルバンホテルから南浦洞通りやチャガルチ市場までは少し離れていますが、徒歩で西面駅までは7分、釜岩駅までは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "アルバンホテルには94個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アルバンホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アルバンホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "アルバンホテルの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "アルバンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルのインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルバンホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アルバンホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、アルバンホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、アルバンホテルに関する情報を教えてください。",
            "answer": "アルバンホテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 504
    }
}